未來中產管理層都會係內地人 非香港人 認同？

中產有錢都走哂
香港人永遠係被壓在最低果層

公務員都應該換一換啦
成車都唔係為鄉港著想

我都覺打後公務員會考慮內地人先
入面全部會係內地人